屌你老母捉妖記，俾返百老匯首歌我呀

「唔該熄咗你個電話啦
我哋而家係嚟睇戲架」

變咗捉妖記隻傻鳩野喺度9up
宣傳都唔好搞鳩百老匯首歌啦

我屌！！！屌撚柒你老母臭！！！！

唔撚係掛 咁撚on9

仲要騎劫b wing,屌你老母呀

比番再之前個版本仲好
e家捉妖記同個首歌都好嘈

All we know~

任達華都無左

冇左隻歌做野唔方便

利申:百記staff

點解？

我知！
初版！

真係成個電影業都彎晒喇

胡巴胡巴胡巴

都唔明佢
史力加好地地，依家走去整啲奶共式公仔

隻歌夠大聲 知有邊間院未閂口

最後果下咇、

Uber uber uber
佢話～唔好⋯
唔好再uber呀屌你老母

仲有 臨走時麻煩自己垃圾自己掟啦 唔該哂

要求百老匯用達哥版 唔該熄返部電話啦

二汶唱歌個版本我都唔識欣賞 啲歌詞係完全唔理係咪壓韻
99-00年代UA開場個段荷里活大片蒙太奇最有氣勢，唔知幾時唔見左

二汶首歌我都唔中意
反而百老匯再之前自己整果個仲好

"我哋嚟係睇戲㗎"
雖然本身都唔係好識欣賞
但胡巴真係好撚核突

不過喺道講冇用，要投訴

[url]info@cinema.com.hk[/url]

叫達哥自己每次開台播或者唱咪得